40%受訪基層家庭冇電腦礙網上學習 團體促港府放寬資助

咪每人比左一萬

班人會話用黎交租食飯

最好就要佢地買完俾張收據 根返個日期357年唔可以再買

每人送張海洋科技coupon啦

資助condom好過啦 資助乜鬼野電腦

咁買部中國電腦比佢地
唔好放現金

放現金, 呢班仆街咪又係拿咗D錢去叫雞, 去賭馬

窮人生仔都唔怕
冇錢買野就攤大雙手, 問政府問納稅人拎錢買

屌你老母

80%受訪青年仲係青頭未破處，連登仔促港府放寛資助

直接絕育 一了百了

全民再派錢囉

Raspberry pi加個回收場垃圾舊mon上到網啦
成日話stem無人才
依家有啦

社工做問卷，結論係無錢買電腦
社工話要派錢
收咗錢, 拿去賭馬叫雞
社工做問卷，結論係無錢買電腦

無限LOOP...

政府咪啱啱派左每一萬，兒童都有一萬？一部電腦4000都買到，咁咪有錢囉

有撚用咩 老豆老母都唔撚識用 個細路坐埋去電腦度就屌佢打機

資助絕育算啦

養唔起都生

關愛基金有批比學校BYOD
綜緩 全津全部免費有一個device咁濟
叫佢地啲學校申請仲好啦

只能等bno變BC去英國攞福利
其餘蝗一代幫你唔到

D社工好似N年前D NGO咁, 而家D NGO都識醒直接教班人種野買隻牛比佢地算

有錢買馬冇錢買電腦，抵你一世住公屋

電腦依家好平都有一部啦 叫佢放晒手頭上啲手機先講嘢啦

千靚蚊買到部手提電腦啦

可能小朋友要用mac book pro

有受資助既人，駛交租既咩？